點睇去宏基買moto g5 plus？

雖然宏基個朵臭晒，但係$1600 呢個價都真係幾吸引 ，不過佢所謂嘅行貨其實係咪水行貨？

部機係水行貨，即係行貨，不過係水，間鋪由佢地保，即港行

冇地圖羅盤好似係

非常讚成去宏基買

真心定假膠

真心

諗諗下俾多四舊去豐澤買算

乜撚野水行貨呀？十足以前鴨記啲老千電話檔呃人咩菲律賓行貨

新會員

月經,連登好多人講呢間野黑,但永遠無人講點黑.......某情度(臭晒)都只限呢度
買過幾次野,個人經驗,總括而言:

如果出面D贈品對你無用唔需要用卡既話,行貨佢多數最平

水貨有明顯既問題3日內真係可以換既

SONY,SAMSUNG & ASUS 行貨無問題,係上到行有保養,問番相應代理佢地都會答呢間野ON LIST的,其他品牌唔肯定.

但呢間野D人都係閪,舖面幾條友永遠都好似賺夠咁款,唔會串你但亦唔會SALE你,極度唔積極,唔會嘗試解答你技術上既問題,亦唔會主動去了解你想要咩,總之入去就係講型號>俾錢>遞貨,唔好期望有任何正面既購物經驗.買過幾次野幾次都係咁.

去依啲舖頭醒定啲 睇清楚啲其實都ok
不過係啲職員有啲閪面臭串
其他有啲細舖差唔多價 感覺舒服好多

凶宅好伏 服務態度又差 唔好去啊

係 你入到去同佢講你想要水行貨就ok

荔枝角好似有特賣場都係$1600

買返z play仲好

I love 宏基, 樓主小心比人搶先買曬

岀撚晒名都去好撚on9

水行貨, 水即是行, 又名行水. 鋪保, 非港.

部機都on99
連compass都冇
要用黎地圖導航都唔得

唔好買
因為無update
仲行緊android 7.0

無錯 係 7.0

利申:用緊

建議買asus zf4

唔好買, 無呢樣野真係去旅行都無撚用

但另一方面, 部機真係好流暢,
基本上好好用, 但無update真係好sad

買咗了
其實有冇compass唔重要，學生哥一年最多都係去一次旅行
更生都係冇乜所謂嘅，夠做就得

補充小米都係onlist
黑就出曬名 店員睇心情忙唔忙會唔會答你野
咁事實係平出面幾百 買左幾部機 g5 v20 小米one x2 so far當場check機無乜問題 事後都無乜野
唔識自己check機 唔熟都係去番大舖買比多幾百有贈品碌卡有分有分期仲態度良好任問唔嬲